川普：願見金正恩，我絕對很榮幸這樣做

美國總統川普表示，在適當的情況下，願意見北韓領導人金正恩，「如果和他會面是適當的，我絕對很榮幸這樣做。」

川普在近日播出的哥倫比亞廣播公司（CBS）的「面對國家」（Face The Nation）專訪中，稱讚金正恩是一名「很聰明的人」（pretty smart cookie）。

對於美國和北韓是否會發生軍事衝突，川普表示，「我認為不應該對外公布我方所有的行動，就如同下棋一樣，我不會讓人知道我的想法，我只想說，金正恩最終會有更好的飛彈，不過，我們不會容許這件事發生。」

侵仔

侵棋王

棋王2017

生意佬真的係生意佬

去北韓見

又多個棋王

冇對手點捉棋

起碼人地捉棋識過河

金正恩反中一定多於反美

支那報紙： 北韓親美， 支那或成最大嬴家

叫金仔搞返支

180度轉軚

激到支那扎扎跳